今日939枝陽獨仲長過我碌鳩

冇人

$5.5 渣到而家

唔買共產黨D嘢，收聲啦五毛狗

我支持国家

6.16渣到而家

揸緊其他內銀，呢次唔知會升幾耐？

set 佐5.9 入，一直都入唔到 見財化水

你碌鳩都幾短

咪屈！

我6.14揸到依家

6.31 渣到依家

巴打估計可以升到幾多?

工行派息前5.2入左

搏下咋 岩岩入番通道底 頂得住通道底就上6.52第一關

3988點睇

係你碌鳩短姐

可以上到6.52咁利害

我5.31入左兩手
5.13又入左兩手

5蚊長揸

反正除左淨
返到家鄉我想放左佢算

下午無咩進展
睇下聽朝仲有無得升

買咁少手續費都蝕埋喎！

希望內銀聽朝再繼續Go Go Go
都靜左段時間 今次升爆佢

sorry
係兩個價位都入左十手先真